[突發] Viutvsix星期一至四晚播The Tonight Show Starring Jimmy Fallon

頂唔順佢d假笑
但係欣賞viu夠膽播美國d tonight show

會唔會有字幕

英文應該有既

唔知會係幾舊既集數

皮笑肉不笑，late night show入面最憎Jimmy Fallon

星期五晚播鳩埋James Corden呀

Viutv咁進取

節目表話有

假笑播conan好過啦

你都on 99

Conan 而家唔係晚晚有

係?
無所謂啦反正都唔係同步

Sorry 最update 應該係每集得返半個鐘先岩
前個輪無咩收視諗住一星期一集

點係咁多個唔買買Fallon

Jimmy "Fake laugh" Fallon

占美牙擦騷

假笑天王

假笑撚

delay 幾多日

Jimmy Fallon應該係大平賣，因為之前佢比Stephen Colbert過埋頭。
Jimmy Fallon一向娛樂性高過Stephen Colbert，而Stephen Colbert節目形式同議題就比較正經，但係上年年尾Stephen Colbert贏咗age group 18 - 49 嘅rating

慘
我想睇conan
平時淨係得YouTube嗰d

唔知香港睇唔睇到

其實依家有得睇翻最新一集嘅conan 不過限時 同埋要等正式播出一日後先有得睇(香港時間應該係星期三嘅中午開始有得睇 我估)

conan25仲有得睇佢以前全部嘅remote 包括係nbc個時